全部人同我入嚟 應承我 唔好再反達哥

達哥咁辛苦唔收錢開直播
你地仲要日反夜反
仲要屌埋達哥屋企祖宗十八代
達哥仲要係手足嚟（想知再講 佢住油塘狗屋 私了咗唔少警嫂）
如果我係達哥我真係會心淡
你地係咪當達哥係condom
我屌晒你地老母
如果唔係就同我推上熱門！
最尾又要講埋句光復香港 時代革命

達狗

達哥係黃 做左咁多年兄弟不嬲心照

迖

我應承你。

邊撚個達哥
达哥我就識

gchi細骨

達狗啲精係黃？

我屌晒你哋老母，达哥唔係condom

引戰狗請離開！